教琴收學生條路好漫長

有無巴絲都係咁，啱啱畢業全職教琴，但係就要等琴行幫你收生，明明唔想係到hea但係又要等有學生

教我
但收便少少好嗎

係！ 雖然我唔係琴
但都係一樣
想收私人學生多啲

can 教我?

一樣

我係小提琴，唔係鋼琴

咁巴打平時唔洗教琴啲時間用黎做咩？？？

咁咩樂器揾得多？？？

無野做咪拍下片上YOUTUBE當係自己PROFILE一部份
內容係表演好 教少少入門野好
等個CHANNEL內容充實有d人睇下咪賣下廣告

反正就算hae都要練琴咪整埋

練野炸